點解無見過呢款車？

Jeep Renegade，喺街，喺28car都唔見有。有無師兄渣緊？

好似代理入左一部後就無再做
印象中香港行貨應該得一部
好似係米色
傳媒試車都係呢部

我自己之前係唔記得邊個停車場有見過

我就係見幾年前代理有入到香港，我又覺得個款幾靚，可惜想搵二手都無架...

其實個陣我記得係28見過一個盤放
似係個時代理放
好似賣24萬左右
你真係好想要就可能要搵水貨車入口
但值唔值得就另一回事